如果佢哋兩個打...(marvel撚入)

Dark Phoenix

VS

Dormammu

邊個有較大勝算?

Phoenix

見唔少外國網友話dormammu會贏